點解咁快除口罩

CCTV直播影到班義士除哂口罩
商場又有一班冇帶口罩

普通市民行街咋
我哋都唔係義士